我覺得你哋無資格話啲菲傭印傭係猩猩

印傭：我都可投票選總統啊！

以下都是真實對答。

一對夫婦星期日在家一邊吃飯，一邊看特首選舉論壇。

家中的印傭早知道香港有特首選舉，並跟夫婦說：「有鬍鬚那個最受歡迎嘛。」

「你怎知道？」太太問道。

「在街聽到啲香港人說，也聽鄉里說過。」

「是的，星期日便投票了。不過我們係冇得投嘅。」先生說。

印傭碌大雙眼，大聲問：「吓？點解呀？」

「你唔知咩？香港人係冇得投票選特首㗎。只有1200人可以投票㗎咋。」先生解釋道。

「唔係卦？我們印尼也可以投票啊。」印傭露出大惑不解的表情問。

「你也可以投票嗎？」太太問。

「是呀，我也可以投票。十年前開始可以投票，我也可以投票。」她連說了兩次「我也可以投票」。

「嘩，咁你哋仲幸福過我哋。」先生說。

「以前係冇得投，跟住啲人出嚟反對，之後就有得投了。」她解釋。

據這位先生說，這個印傭連曾蔭權是誰也知道(之前看到曾入獄的新聞跟先生說過)，又問過先生「梁振英看起來很老實，為什麼不繼續做」，先生將實情告之，並告訴這個印傭「梁振英是香港史上最賤格的人，所以冇得做」。

這位先生跟我說，香港人真的很可悲，一個印尼越洋來打工的傭人，隨時比很多港豬老闆更關心政治，更關心特首選舉。

是的，這個印尼女人，在主人面前，是一個傭人，但回到自己的地方，卻是政體的主人；相反，這個印尼女人的僱主，是她的主人，在自己地方，卻只是蟻民，有錢一點的蟻民！

註：印尼在2004年舉行了首次總統、副總統直接選舉，由蘇西洛當選。總統任期5年，可以連任一次。在地方首長方面，人民可以選舉市長和省長級別官員。(維基)
人哋為咗個雅加達市長選舉搞到滿城風雨，人哋好珍惜每一張票

港豬
Eat sleep play work recycle
投票關我鬼事，唔好阻搵錢就得啦
唔好阻住左我就得架啦

始終係蛔畜

人哋起碼會為國家未來
Hk pig 我要搵錢

「唔係卦？我們印尼也可以投票啊。」印傭露出大惑不解的表情問。

「你也可以投票嗎？」太太問。

「是呀，我也可以投票。十年前開始可以投票，我也可以投票。」她連說了兩次「我也可以投票」。

「但係你依家都要做我隻dog，幫我打工喎，投票有咩用？」太太問。

「太太你咁撚串，下個禮拜我來m整條m巾煲湯俾你飲」。

收皮啦支畜

50步笑100步收皮啦香港人 唔配有民主架

其實就算有民主都唔代表好㗎喎

有得投=要去人地國家做奴僕
無得投=比幾千做主子

真普選，不了

冇就一定會差
（except Singapore 呢啲自己自律嘅國家）

自己自律

港奴唔係浪得虛名

新加坡都冇民主